{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035617?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 폴로하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。 追加人数は1泊基準で1人当たり20,000ウォンであり、最大人数の超過はできません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊を禁止します。 ペットと一緒に入室することはできず、個人の持ち物を紛失した場合は責任を負いません。 飲食調理は客室内では禁止されており、バーベキュー利用の際には指定された場所をご利用ください。 午後10時以降は、バーベキュー場の利用及び高声、放歌、または喧騒な行為は、他の客室の利用客のために禁止されます。 室内では禁煙であり、テラスや指定された喫煙場所を利用する必要があります。 什器破損時の破損物品は弁償の責任がありますのでご注意ください。 退室時、客室の整理や飲食物を含むすべてのゴミは分別してください。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、その場合は払い戻しさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合、手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更時に変更できなかったり、手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際、キャンセル料が適用され、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額を基準に策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡いただく必要があり、業者の品物の破損や紛失の際には業者基準で弁償していただく必要があります。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますし、当日予約した後、当日ご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しが不可能であり、事前の予約キャンセルなしに使用しなかった予約は払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間は必ず守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1泊基準で1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や男女同室での宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "飲食調理は客室内でできますか？",
            "answer": "飲食調理は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室では喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、テラスや指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "什器破損時の責任は利用者にありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室の整理やゴミの分別をしてください。"
        },
        {
            "question": "予約変更やキャンセルについてはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更やキャンセルはカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合は最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックイン時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット同伴の場合、入室が制限されることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用可能ですか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 610
    }
}